有用試過google嗰陣search到陌生人既舊blog

好多都係8-10年前停止更新
睇嗰陣既感覺好微妙 又有少少傷感
stalk ig都冇呢種感覺

好似切爾諾貝爾啲人一夜撤走 個城市停留係嗰一刻咁

點解佢地唔再update?

啱

轉哂去fb ig

分分鐘連自己都忘記咗個blog

科技行得太快